這條女很正呢！

仔嚟

鴨

[突發] 譚詠麟成龍原來係自己人嚟 我哋怪錯咗人

認識性傾向.jpg

賓賓

非

非洲？

有鳩的，不了

Fact checked
樓主=三毛

老闆你仲來阿？
敏感時勢就出少啲gay post

岩岩report咗你開分身

點解要咁對我

Fight for freedom
Stand with Hong Kong
五大訴求 缺一不可

612 721 811

820/821/822 死線（未定好）

823人鏈

824 機場

824 觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

呢個頭頂唔順

張敬軒

仔

歧視p牌仔

我一直都係愛你的

有位巴打把聲真係激似倫伯

不了

短唔啦...

而家百里香叫咩名

個look麻麻地

短定世一

我以後就是你的人了

點解

我會同定延邁向美滿婚姻

我心入面只得定延一個

去台灣注冊

定廷?

我是第二個

係首爾註冊,再叫定延將個花球掟落閪女人塊閪面到

是

樓主弱智

定廷正

諗住領養幾多個小朋友？

生一個

朴志訓

咁似J arie

好耐冇見過慘過翻印度啲gay post
有啲懷念
但都負皮

連登原來咁多gay佬